曼聯官方會唔會好似炒莫耶子咁出片串爆摩連奴

【體育】曼聯官方電視頻道（MUTV）播出廣告為新球季造勢，但竟然拿上季領隊莫耶斯來祭旗，結果遭到網民劣評，廣告亦已停播。

英國《每日郵報》報道，廣告一開始，陰沉密雲的天空上出現「被欽點者」（The Chosen One）的橫額，配上莫耶斯（David Moyes）的頭像，下面再加一行細字：「經過一個令人失望的球季之後……」，配音亦絕不留情，一把蘇格蘭口音的男聲說：「見鬼的比賽，到底搞什麼鬼！」一把女聲就說：「我以他們為恥！」

之後一眾曼聯球員從烏雲中走出來，配上「我們會捲土重來」的字樣，配音則是「相信我們吧，我們會重新上路」，還有傑斯的聲音：「繼續支持我們吧，好日子即將重來！」之後出現畢樹比、費格遜等名宿的雕像，最後新帥雲高爾、副手傑斯出現，字幕是「大師與學徒」（Master & Apprentice）。

整段片的訊息很清楚，就是在經歷「莫耶斯之亂」之後，曼聯會在雲高爾和傑斯的帶領下重拾昔日光輝。畢竟莫耶斯也是球隊上任教練，曼聯今次將莫帥「擺上枱」，實在有欠厚道，《都市報》指在twitter上廣告廣受抨擊，被轟為「無品」，而廣告亦已迅速被移走。

51歲的莫斯斯，現時仍未有班落，早前更被指在酒吧內打人，但他一於少理，日前現身正在舉行英國公開賽的皇家利物浦高爾夫球俱樂部，心情似乎十分輕鬆。